{
  "Extra Dividers": "추가 디바이더",
  "Scenario Dividers": "시나리오 디바이더",
  "Scenario Encounter Divider": "조우 세트 디바이더",
  "Encounter Size": "조우 세트 카드 장수",
  "Scenario Size": "시나리오 카드 장수",
  "Include Return Set:": "다음 항목 포함:",
  "Campaign Icon": "캠페인 아이콘",
  "Campaign Divider": "캠페인 디바이더",
  "Generate": "생성",
  "2 sides": "양면",
  "Bleed": "도련",
  "Print": "인쇄",
  "Multi-class": "다중 역할군",
  "Numeric XP": "경험치를 숫자로 표기",
  "Side XP": "경험치를 점으로 표기",
  "Additional": "부가 옵션",
  "Mystic Cards": "신비주의자 카드",
  "Guardian Cards": "수호자 카드",
  "Rogue Cards": "무법자 카드",
  "Neutral Cards": "중립 카드",
  "Seeker Cards": "탐구자 카드",
  "Survivor Cards": "생존자 카드",
  "Multiclass Cards": "다중 역할군 카드",
  "Size": "크기",
  "mm": "mm",
  "Author": "작업자",
  "Support project on Boosty": "Bootsy 지원 프로젝트",
  "Tokens": "토큰",
  "Card Icons": "카드 아이콘",
  "Lv. {{level}}": "레벨 {{level}}",
  "Lv. {{level}} ~ {{max}}": "레벨 {{level}} ~ {{max}}",
  "Support the author": "디바이더 작업자 후원하기",
  "Encounter Dividers": "조우 세트 디바이더",
  "Translated by": "번역:",
  "Promotional": "프로모션",
  "Campaign is not supported": "지원하지 않는 캠페인"
}
